\subsection{Quantidade de Vagas}
\label{sec:vagas}


A FGA oferece 560 vagas anuais (ou 280 vagas semestrais) para o Bacharelado em Engenharia e os alunos devem optar por um dos cursos de engenharias oferecidos. No caso da Engenharia de Energia, são oferecidas 56 vagas semestrais.

\section{Perfil do Ingressante}
\label{sec:ingressante}

% TODO
% Idade, renda, emprego, moradia, instrução, média de corte de ingresso, etc

De acordo com o levantamento da Comissão Própria de Avaliação (CPA), 315 discentes optantes pelo curso de Engenharia de Energia até o 2o. semestre de 2015. Desses optantes, 38 (12,1 \%) são do sexo feminino e 277 (87,9\%) são do sexo masculino. Outras informações sobre o perfil do ingressante podem ser visualizadas nos quadros \ref{box:PerfilIngres1}, \ref{box:PerfilIngres2}, \ref{box:PerfilIngres3}, \ref{box:PerfilIngres4} e \ref{box:PerfilIngres5}.

\input{energia/tabelas/perfil_ingressante}


\section{Perfil do Concluinte}
\label{sec:concluinte}

Até o final de 2015, o curso teve 214 egressos, sendo 102 alunos concluintes e 112 que se desligaram do curso por motivos variados, tais como mudança de curso e jubilamento. A primeira turma de concluintes ocorreu em julho de 2013 e, desde então, houve sete turmas, totalizando os 102 estudantes formados em Engenharia de Software. Desses alunos, quinze (14,71\%) são do sexo feminino e 87 (85,29 \%) são do sexo masculino. Outros detalhes sobre o perfill dos concluintes, considerando o período de 2013 a 2015 estão apresentados nos quadros \ref{box:PerfilConclu1}, \ref{box:PerfilConclu2}, \ref{box:PerfilConclu3}, \ref{box:PerfilConclu4},\ref{box:PerfilConclu5} e \ref{box:PerfilConclu6}. 

\input{energia/tabelas/perfil_concluinte}